文 宣 部 ！！係時候啦

麻煩文宣部巴絲
幫手整佔領立會五大訴求！！

推！！！

推

推！！！